
                      Me parece le ha faltado respeto al personaje Yagami, parece que se han equivocado en lo que realmente fue trascendente en la historia, los detalles y sobre todo me parece no se podía adaptar una creencia japonesa a un lugar de norteamérica.
        
            